有冇人對空氣敏感？

識人對空氣敏感好慘
我就好啲淨係對水敏感
要汽水當水飲

幽默感呢D野真係勉強唔黎...

我對奶好敏感

汽水都有水
你過體70%係水？